操你媽的麥克唐納德18塊麥納吉特雞塊兒重出江湖！

已父板 謝謝🙏🏼🙏🏼

我冇嘢講

本人去麥克唐納德用膳只會點酥炸土豆條
配西紅柿醬汁

屌你老母load咗好撚耐

我沒話說

借位一用

想幫人定想搵人傾下計嘅都入一入嚟

咸蛋味的醬好L難食...

個味同咸蛋根本毫無關係

似奶黃月餅

咪係...個味好怪...

唔覺囉...

咸蛋黃唔得，南乳好過佢
黑椒粉好正

咁快有南乳味咩?

我要飲食